放全新ipad air 3，深灰色 64GB

如題

ching 打算幾錢放？